Pets Central信唔信得過

幾好 啲姑娘醫生解釋得幾詳盡

去打過針
正正常常
職員都幾好
幻貓預防針淨係貴過spca $10

Dr. Hugh’s Veterinary Hospital係咪幾好

可以，三隻貓都有睇，但近呢兩年走左好多醫生

冇愛心架d職員 只係當生意
如果大病一定唔好去
醫死冇命陪

幾好
N年前我隻免仔有睇過

垃圾！！
比1000蚊診金單獨見護士多過見醫生！